岩岩搭地鐵條女坐左去我大脾

岩岩搭車，我坐低咗
咁有個靚女打算坐，但佢坐錯位 坐咗係我半邊大脾
由於真係太正 我忍唔住大叫話 啊！射啦！
之後其他乘客不斷大笑
而個靚女坐係我隔離 不斷話好爽
我就好尷尬地話射晒比你啦
依家條j仲有啲痛

？？

笑你早泄

55

好撚尷尬

0/10

唉

個靚女係你黎？

第一次睇就好笑，第二次就

岩岩？你讀一讀個字聽聽

第一次睇都唔好笑

樓主正On9

我都覺

改篇求正評